[返工疲勞撚]有無人隻眼會好似我咁？

以前仲年輕我曾經為我對眼自豪
出左黎做野年幾兩年
黑眼圈愈黎愈重 隻眼又睇落好攰咁 影相都搞到好似我好攰咁
最近隻眼唔知關唔關返風事 好乾 合埋眼就覺得少少熱添 好攰 有事睇睇下野都唔覺意out fo 即係所謂既放空
本身無近視都變左有百幾二百度近視
其實想知係咪睇醫生滴下眼藥水 會對我情況好啲？
上網search 眼乾 全部都係出乾眼左田
本時已經有用開eye cream 沖完涼都有敷熱毛巾
有無同路人救救我

補充多樣先
以前初初返工都會識恰下眼訓
而家就算眼訓都唔會恰 頂盡out fo
唔知搞乜搞成咁

望電腦望得好勁？

以前份工係
而家轉左工 我都盡可能熄電腦用手寫算
想知有無同路人可以分享下自己經驗
解決到問題 我真係盡左我能力試了
聽日可能會睇下約唔約到醫生

推推 要睡覺了

我對眼超乾
要靠滴眼藥水

平時睇小d手機啦，我望得多電腦，同手機，有時對眼都累到撐唔大禁。